【失戀旅行團】打泰拳等於畀狗公X？ 拍拖7年新娘竟然不是我！

全港首個失戀旅行團早前一出公開招募，就引嚟迴響，雖然唔少網民都回應「首先要有...」，但仍不乏參加者。

想報名參加失戀旅行團，就要寫「給前度最後一封信」，分享戀愛經歷，目前大會已經收到650封，正逐一見面了解，精挑細選，將會擇出四位參加者齊齊喺9月尾去東京。

《蘋果動新聞》直擊咗面試情況，參加者Cherry主動向丈夫提出離婚，佢話為咗小朋友，一路以為只要「退一步」，就可以維繫婚姻，點知丈夫成日以為佢去偷食，只係報個泰拳同瑜伽班，就換嚟丈夫連珠爆發，「你明知嗰啲地方，係俾啲狗公X女嘅地方嚟㗎啦！你仲要衝過去，你唔好扮天真，扮純情啦！」令Cherry心死。

男參加者Jackson嘅經歷係戀上富家女，享受過美好時光，可惜人總要面對現實，唔通愛情同麵包，始終都係麵包重要啲？

仲有位參加者Halcyon講唔夠兩句已經聲淚俱下，話拍拖七年，突然睇到男友嘅結婚相，「新娘竟然不是我」，究竟發生咩事？睇片就知喇！

消息來源:蘋果日報

聽到第二個男人講bull blood